/* 
  Localizable.strings
  APSM

  Created by APP559 on 2014/7/16.
  Copyright (c) 2014年 yume. All rights reserved.
*/
//免責聲明
"Gpro Disclaimer:" = "Gpro 免责声明:";
"License" = "\n欢迎使用「ALIGN G-pro无平衡翼介面软体」！一旦下载、安装或使用ALIGN G-pro无平衡翼软体或其中任何部分，即表示贵用户同意遵守下列条款与细则。 ALIGN G-pro无平衡翼软体及其中任何部分，在本文中统称「软体」。 \n\n用户明确了解并同意：\n\na) 贵用户应自行承担「软体」使用之任何风险。 「软体」系以「现状」提供，且不做任何形式之保证。在相关法律所允许之最大范围内，ALIGN 在此声明不对任何明示或默示的担保及条件负责，其中包括但不限于适售性、适合某特定用途及不侵权等情形。 \n\nALIGN 不对下列事项提供任何担保：\n\n(I)「软体」符合贵用户的需求。 \n\n(II)「软体」不含任何错误。 \n\n(III)「软体」的安全性、可靠性、即时性或效能。 \n\n(IV)「软体」的任何错误都会获得修正。 \n\nb) 贵用户须自行承担使用「软体」下载或以其他方式取得之内容和材料的风险。若下载任何此类内容或资料，而导致电脑系统或其他装置的损坏或资料遗失，贵用户必须独自负责其后果。 \n\nc) 「软体」并非设计用于操作核子设备、维生系统、紧急通讯、飞机导航或通讯系统、空中交通控制系统，或任何其他可能因「软体」失效而造成死亡、人身伤害、严重的实质或环境损害之活动。 \n\nd) 贵用户自ALIGN、任何其他第三方，或透过「软体」所获得的建议或资讯，无论是以口头或书面方式取得，皆不成为本《条款及细则》未明示提及之保证。 ";
"I understand and agree" = "我同意并已了解";
"Entering Gpro" = "开始使用 Gpro";
//First page

"Search Device - Bluetooth" = "搜寻装置 - 蓝牙";
"Connected" = "已连线";
"Disconnected" = "未连线";
"Disconnected " = "中断连线";
"Gpro Version :"= "Gpro 版本 :";
"Parameter Menu" = "飞行参数设定";
"Setup Menu" = "直升机设定";

"Language" = "语言";

"Caution" = "注意";
"WarningMessageFirstPage" = "欢迎使用亚拓Gpro无平衡翼系统，第一次使用，请由直升机的硬体设定进入本程式，并逐页设定完成后，再进行飞行参数设定。 \n\n请务必先确定直升机的硬体设定已完成，方可做飞行参数设定。";
"Entering Offline mode"="离线模式进入提醒";
"ConnectedParameterPushMessage" = "请务必先确定直升机的硬体设定已完成，方可做飞行参数设定，你确定已完成吗？";
//(彈跳視窗)
"Save Parameter File" = "储存飞行参数档案";
"Save Setup File" = "储存直升机设定档案";
"New File" = "新建档案";
"No device found" = "没有搜寻到装置";
"Device List" = "装置列表";
"Load Setup File" = "读取直升机设定档案";
"Load Parameter File" = "读取飞行参数档案";
"Incorrect Version" = "不支援此版本";
"Formatting errors or corrupted file" = "档案格式错误或损毁";//
"File Not Found" = "找不到相关档案";

"Entering Password" = "请输入密码";
"Confirm" = "确认";
"Password Failed" = "密码错误";

"Delete" = "删除";
//page1
"Helicopter Size & Beginner Settings" = "直升机级别 & 初学者建议参数";
"Swashplate Parameter" = "十字盘参数";
"Tail Parameter" = "尾舵参数";
"Nitro Governor Parameter" = "引擎直升机定速参数";

//page10
"Helicopter Size" = "直升机级别";
"500 and up Helicopter" = "大型直升机 - 500 以上直升机";
"250~450 Helicopter" = "小型直升机 - 250~450 直升机";
"If you are a beginner or unfamiliar with radio control,please select \"Beginner Settings\" so that Gpro can provide more stable and more suitable control feel, if you are not, please skip this function." = "\n如果您刚入门或操控技术不纯熟，建议点选“初学者建议参数”，此预设值可以让Gpro 有更稳定、更适合您的操控手感，若不点选请略过此功能。";
"Beginner Settings" = "初学者建议参数";
"Apply" = "套用";
"Page1_0Warning" = "您确定要套用初学者建议参数吗？";

//page11
"Flight Response" = "飞行风格";
"Flight Agility" = "滚转速率";
"Swash Gain" = "十字盘感度";
"Cyclic Expo %" = "十字盘摇杆 Expo %";
"Cyclic Deadband" = "摇杆死区";
"Elevator Precomp" = "集体螺距升降舵补偿";
"Reset" = "重设";
"RestWarning" = "按重设键，将回到系统预设值，你确定吗？";


//page12
"Tail Piro Rate" = "尾舵自旋速率";
"RUD Gyro Gain" = "尾舵总感度";
"Rud Expo %" = "尾舵摇杆 Expo %";
"Rud Deadband Sub" = "尾舵摇杆死区";
"Tail Acceleration %" = "尾舵加速 %";
"Rud Right Stop" = "尾舵右自旋停止感度";
"Cancel" = "取消";
"Smooth" = "柔顺";
"Solid" = "扎实";
"Stable" = "稳定";
"Quick" = "快速";
"Low" = "低";
"High" = "高";

"Fast" = "快";
"Slow" = "慢";
"Soft" = "柔和";
"Hard" = "扎实";
"Rud Left Stop" = "尾舵左自旋停止感度";
"Rud P Gain" = "尾舵正比感度";
"Rud I Gain" = "尾舵锁定感度";
"Collective to Tail" = "尾舵集体螺距补偿";
"Cyclic to Tail" = "尾舵循环螺距补偿";

//page13
"Governor Gain" = "定速感度";

//page2
"Transmitter & Receiver" = "遥控器与接收器";
"Gyro Mount & Blade Direction" = "陀螺仪安装 & 主旋翼方向";
"Collective PIT Direction & Swashplate Type" = "正螺距方向 & 十字盘类型";
"Swashplate" = "十字盘中立点调整";
"Collective & Cyclic Pitch" = "集体螺距 & 循环螺距";
"Tail" = "尾舵设定";
"Nitro Governor" = "引擎直升机定速器";
"Setup Reminder" = "直升机设定提醒";

//page21
"WarningMessagePage21" = "本设定程序为直升机的硬体设定，如果您的Gpro还未经过设定或重新设定，请务必选择“建立全新设定”，按步骤逐步完成设定。 \n\n如果您的Gpro已经完成设定或修改硬体设定，则可以选择“修改现有设定”进入调整。";
"Edit Current Setting" = "修改现有设定";
"Create New Setting" = "建立全新设定";
"Warning" = "警告";
"All previous settings in Gpro will be erased if you choose Create New Setting.\n\nIf the Gpro has not been through setup process or if you are performing the setup process again, please click “Yes”, otherwise please choose “No”."="选择\"建立全新设定\"将会清除Gpro内所有设定，如果您的Gpro还未经过设定或您要重新设定，请点选“是”，如果不是请选“否”退出。";
"No" = "否";
"Yes" = "是";
"Confirm “Create New Setting?”" = "您确定要执行“建立全新设定”吗？";

//page22
"Receiver Type" = "接收器类型";
"Satellite Binding Mode" = "卫星天线对频模式";
"None" = "无";
"Binding" = "对频";
"Binding with Failed Safe" = "对频与失控保护";
"Conventional" = "传统接法";
"Channel NO." = "频道";
"AIL" = "副翼";
"Left" = "向左";
"Right" = "向右";
"ELE" = "升降";
"Up" = "拉";
"Down" = "推";
"PIT" = "集体螺距";
"Negative" = "向下";
"Positive" = "向上";
"The maximum and minimum end points of AIL/ELE/PIT must be adjusted to 100% to -100% range of the sticks."="必需将副翼/升降/集体螺距的最大及最小行程对应至拉杆的100%与-100%";
"RUD" = "尾舵";
"THR" = "油门";
"Idle" = "最小油门";
"Full" = "最大油门";
"GER(Tail Gain)" = "感度";
"Normal Mode" = "非锁定模式";
"AVCS Mode" = "锁定模式";
"AUX1 (GOV)" = "辅助1 (定速)";
"Off" = "解除";
"On" = "启动";
"AUX2(Spare)" = "辅助2 (备用)";

"WarningMessage" = "您目前有频道顺序重复，程式将会锁定在此设定页面，直到没有频道重复顺序才解除锁定。 \n请依遥控器内各频道顺序来设定。";
//page23
"Select Gyro Mount" = "点选陀螺仪安装方式";
"Select Blade Direction" = "点选主旋翼旋转方向";
"Are you sure to change setting?" = "您确定要更改设定吗？";

//page24
"Collective PIT Direction" = "正螺距方向";
"Swashplate Type" = "十字盘类型";
"Normal" = "正向";
"Reverse" = "反向";
"Swash Type Change Warning"="您必须选择正确十字盘类型，并正确连接伺服器到Gpro，否则会造成十字盘动作异常！您确定要更改设定吗？";

//page25
"Sub Trim" = "伺服器微调";
"Servo 1" = "CH1 伺服器";
"Servo 2" = "CH2 伺服器";
"Servo 3" = "CH3 伺服器";
"Collective Trim (0°)" = "集体螺距微调 (0°)";
"Cyclic Trim" = "循环螺距微调";
"UpP25" = "拉";
"DownP25" = "推";

//page26
"Positive Collective" = "正集体螺距";
"CollectiveP" = "集体螺距";
"CollectiveN" = "集体螺距";
"AIL Trim" = "副翼微調";
"ELE Trim" = "升降微调";
"Negative Collective" = "负集体螺距";
"Cyclic pitch" = "循环螺距";
"Set to 8° pitch" = "设定在 8° 螺距";
"0° pitch" = "0° 螺距";
"Release" = "解除锁定";
//"Click “Reset” will revert back to system default value, are you sure?"="按重設鍵，將回到系統預設值，你確定嗎？";

//page27
"Servo Type" = "伺服器类型";
"Standard Digital Servo (1520μs)" = "宽频数位伺服器 (1520μs)";
"Narrow Band Digital Servo (760μs)" = "窄频数位伺服器 (760μs)";
"Rudder Direction" = "尾舵方向";
"Rudder Endpoints Setting" = "尾舵行程设定";
"Neutral Position" = "中立点";
"Rudder Left Travel Limit" = "尾舵左舵最大行程";
"Rudder Rigtht Travel Limit" = "尾舵右舵最大行程";


//page28
"Nitro Governor Mode" = "引擎直升机定速模式";
"OFF " = "关";
"ON " = "开";
"THR Max & Min Value Setting" = "油门摇杆最大值与最小值设定";
"Min" = "设定最小值";
"Max" = "设定最大值";
"Min Value" = "最小值";
"Max Value" = "最大值";
"GovernorModeWarning"="此定速模式为引擎直升机专用功能，如果您使用的是电动直升机，请勿开启此功能；否则会造成马达旋转，而发生不可预期的危险。\n\n您确定这台直升机是引擎直升机吗？";
"If this helicopter is not based on nitro engine, please skip this page." = "如果这架直升机并非以引擎为动力，请略过此页设定";
"Engine RPM" = "引擎转速";
"Gear Ratio" = "齿轮比";
"Blade RPM" = "主旋翼转速";

//page29

"WarningMessagePage29" = "请确认您已经完成所有直升机硬体设定，方可做飞行参数设定。";
"CautionMessagePage29"="在飞行前，请确认直升机所有动作与十字盘修正方向正确，才能飞行。";
"Entering parameter Menu" = "进入飞行参数设定";